搵緊套電影,套電影叫霓虹光管高高掛之女子公寓

兒時回憶嚟,搵咗好多地方都無得買